<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Où est Charly ?</title>
    <link>https://aliceetbob.github.io/</link>
    <description>Recent content on Où est Charly ?</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <lastBuildDate>Thu, 23 Apr 2020 19:01:52 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://aliceetbob.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Retour sur la FIV 3 et le confinement</title>
      <link>https://aliceetbob.github.io/posts/002_fiv_3_confinement/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Apr 2020 19:01:52 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://aliceetbob.github.io/posts/002_fiv_3_confinement/</guid>
      <description>Salut Charly !
J&amp;rsquo;imagine que tu t&amp;rsquo;attendais à des nouvelles plus rapidement ! Désolé, mais avec les derniers événements, nous avons eu un peu la tête ailleurs, mais laisse moi te raconter tout ça !
FIV 3 Comme je te l&amp;rsquo;avais dit dans le dernier article, nous avions notre 3ème FIV prévue en février 2020. Tout comme la FIV 1 et la FIV 2 bis, nous sommes partis dans un protocole long, car Alice est plus réceptive.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Point sur la situation</title>
      <link>https://aliceetbob.github.io/posts/001_point_situation/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Feb 2020 15:48:22 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://aliceetbob.github.io/posts/001_point_situation/</guid>
      <description>Il y a plein de choses à raconter sur notre parcours, mais avant de commencer, permets-moi de faire un point sur la situation, mon cher Charly. Voici une image qui représente notre parcours, à ce jour.
La genèse Nous avons commencé à te chercher en novembre 2015. Nous avions fini nos études et nous avions une situation stable. L&amp;rsquo;achat de la maison était dans les tuyaux et une chambre allait être disponible pour toi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Avant-propos</title>
      <link>https://aliceetbob.github.io/posts/000_avant_propos/</link>
      <pubDate>Tue, 18 Feb 2020 12:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://aliceetbob.github.io/posts/000_avant_propos/</guid>
      <description>Bonjour mon très cher Charly !
Je profite de ce support pour pouvoir t&#39;écrire quelques mots, partager mes joies, mes craintes et mes tracas. En ce moment, ce n&amp;rsquo;est pas ça niveau moral, car nous t&amp;rsquo;attendons toujours, Charly (ou peut-être Charlotte ?). Nous t&amp;rsquo;attendons depuis quelques années maintenant et nous sommes impatients de te rencontrer. J&amp;rsquo;espère simplement que tu auras la chance de lire ces lignes, et que tu ne resteras pas l&amp;rsquo;enfant imaginaire que nous avions tant espéré.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>